（鐳射筆案）警方說法前後不同，涉事警員比假口供？

#警方屈人
#深水埗
#假證供？
#鐳射筆案

2019.08.05/ 10:53pm
見到一名男子
啱啱離開左
上址嘅一個排檔
形跡可疑
所以探員就上前截停搜查
_______________
2019.08.06/ 04:15pm
買左10枝鐳射「槍」
然後放入膠袋裏面
我地覺得形跡可疑，所以上前想截查佢

2019.08.06/ 04:35pm
買左10枝
然後拎左呢啲嘢呢，
就係街上徘徊
大家都知深水埗呢近日好多事情發生

阿蛇夾口供未

推到比記者知

推

假口供？？

港島東遊行, 一齊收集晒依D材料去ICAC舉報 做個良好公民
做左好過冇做, 試下都好

好亂呀 夾好口供未咖佢地

八月十五日的月亮好圓，家家戶戶都食著冰皮月餅，其中以聖安娜的冰皮月餅最受歡迎，據說有人會將謀反的字條收在冰皮月餅內。例如清末就盛行將包青天下台的字條收在其中。若有人有幸食到，那就要出來上街謀反了。但是吃到的人實在太少，導致上街人數不足，加上有些人比較自私，吃到字條也不願其他人知道其有月餅可食而上街。導致月餅風氣日漸式微。

有一天嫦娥偷食，食著突然食到了鄰家的月餅，還是有字條的。在吃第一口時發現自己的身軀突然變輕，慢慢便飛了起來。嫦娥奔向窗子，慢慢往窗外飄著。慢慢地嫦娥已經飄到半空中，家中的夫君往窗外一望，驚呆了。「嫦娥走光了！嫦娥走光光了......」真是可憐的毒撚呢。

慢慢地嫦娥飄泊在大街上空，街上的人都驚呆了！「想不到我國的航天技術一日千里！」嫦娥繼續升天，連外國記者都驚呆了！「wow! that's amazing!」 嫦娥帶著14億人的夢想，穿越了大氣層。

嫦娥很睏然後睡著了，到醒來的時侯已經身處月球了！嫦娥已變成了月娥！！！！

至此之後，八月十五日便象徵著團圓了，家家戶戶都會外出賞月賞娥。外國人也幹著差不到的事，牠們翻譯團圓為"we connect"呢！！！真是膚淺。

不過，高處不勝寒啊！嫦娥或許現在會很冷。我們能救救嫦娥嗎？

還有一個古老的故事，屈原原姓屈，為屈氏家族的長子。其下屈臣氏
集團品牌眾多,當中以百佳最為受香港人歡迎。
屈原是漢朝的高官，負責掌管禮賓府內的膳食。乃見之前嫦娥偷食，為避免糧食不足，屈原決定採取手段。屈原人本來條氣已經唔順，見到有人係府內偷食更為生氣，因此屈原決定有抓錯，無放過。無論是大街小巷的書生狀元，還是剛出生的嬰兒，都一一抓進衙門審判。

首先審判的是書生狀元，書生狀元是在蘇川電腦城被卧底捕快跟蹤，然後在其購買一支蠟燭時隨手拘捕。書生狀元大喝一聲無辜，即被掌嘴至啞巴。衙門堂上捕花靈機一動，將蠟燭點燃．並將一隻剛殺的雞燒成狂野香燒雞，衙門眾人無一不稱野。
「這是你將偷來的食物翻熱的證據！」屈原大聲喝道。書生無言以對，只好求繞。然而屈原人不為所動，書生當場被斬。

第二個被審判的是初生嬰兒，初生嬰兒不斷大哭，捕快立即將一支保兒加營素放在其手中。不到兩三秒，保兒加營素已被喝光。

「大膽嬰兒，如此嗜食之人必定經常偷食！無需要審判！」屈原氣得門紅耳赤，大聲叫道。嬰兒聞之立即大哭起來，似是想以淚聲求繞。「不過，念你尚算年經可教，你的母親在那裡？」屈原隨後說道。嬰兒母親從人群衝出，跪在衙門中。屈原隨手拿起嬰兒一塞，將嬰兒塞回母親肚中。「這回你可要好好胎教了，滾吧！」

現場旁聽的老人不禁大讚屈原人為人大方。隨後拘捕的罪犯無一不在屈原面前露出破綻，一一被斬。屈原發現原來都是一些不過志學之年罪犯，連15歲都沒有。屈原慨嘆：「讀書真的無用啊！老夫年輕時便志願當兵，一路升職到現在宮內的管理層，區區狀元可笑可笑！」旁聽的捕花無一不服，心內都以屈原為榜樣。

剛好本日是五月初五，禮賓府內當年又是食棕，之後的人們為了記念屈原，便成立了端午節，每年在端午節食棕呢！

呢個警方一定會話當時未掌握全面資訊

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

推下佢，打下輿論戰

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

唔小心整到啲水落個大聲公度

SSP街坊零衝擊被瘋狂拘捕

沙田區議員王學禮被屈襲警全段經過

講唔掂就屈襲警

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

就係今日，李sir已經有2個講法

雖然唔係一個好大既漏洞，但要指出佢地五個便衣警係會夾口供

Pushhhhhh

未夾口供

推俾浸大人睇

推比記者睇

狗不嬲都唔係誠實證人

【鐳射筆大龍鳳】阿SIR你地夾好口供未？

再一次證明 呢班友堅無腦

記者呢邊呀

民間記者會又有材料

作得幾正，你真係冇改錯名

其實有冇方法令到全部狗變成不可信的證人

記者朋友

Push

民間記者會！！！提出質疑啊！

目擊街坊話
果四個人打到學生瞓係地下
有無得告佢地襲擊傷人

push

5個休班警剛巧同時係鴨記出現，已經証明佢地不誠實啦

摩擦力

根本班警犬一早就知冇可能鋤得入
淨一心做場show高調拉人
一味鳩up氹D藍絲落搭

比假口供
妨礙司法公正

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

假口供

提出更多可疑地方

提一提你班狗
夾口供係妨礙司法公正
鴨寮街周街都係CCTV
一陣又有人拎CCTV重組案情你又柒多獲㗎咋

連登仔洞察力100

Up

老屈就最叻

推到有記者問

已經影晒4個差佬相

又可以開賭會唔會有其中一人比人告比假口供

我all in 唔會起訴 上車了

推 警員比假口供唔係新鮮事

同步高案一樣

繼續吹

又唔係法庭，關咩事

推上去

記者朋友大家好

離開左間鋪 係街上徘徊 跟住比黑警搜查??

妨礙司法公正

夾定口供先啦

推比記者睇 print 埋出黎今日記者會問

徘徊佢老母咩

佢都唔打算告得入

簡直係癈老寫照

推比記者
致mon post 狗 ：
屌你個老婆仔女

【爆料】點解要用休班警去拉人？記者會要點問？點樣反搞返警察？

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

夾好啲先出黎啦啊蛇

On99

。

連登識對差佬前言同後語，但一般市民唔會識，請宣揚出去！

公然講大話

仲有哩樣

推到今日記者會有記者問

到底係徘徊定離開呀 好亂呀

大大力推

報畀蘋果問先

咁撚蠢

記者朋友睇到麻煩夾一夾搵人問

口供都未夾掂
仲話專業

老屈成咁

推！

黑狗
破壞證物有效性
妨礙司法公正
假口供

呢單野一定甩身

佢地警隊而家講大話不嬲唔斬眼

Pish

光復香港

唔推唔得

極醜惡

麻煩forward 比事主或浸大學生會

【爆料】點解要用休班警去拉人？記者會要點問？點樣反搞返警察？

假口供刑事

呢個推啊

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

Pishhhh

老妨

假口供 你衰啦

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

4隻狗有4個不同觀察，講唔講得通？

所以話警察真係好撚蠢

可以幫你share出去嗎

叫民間記者會講下

Backup

個個po都見到你
玩夠膠未呀

=.=哈 傻豬豬黎